【求fact check】聽日大陸會有高官從水路落嚟香港。

有冇做公務員嘅朋友可以fc?
高級嘅應該收到email。

推